大家琴日仲睇大波女黑警, 睇裸跑, 凌晨有人被人斬呀

睇夠玩夠未呀 我地一樣都都未爭取到 又有人比人斬啦屌

依加係連普通市民比人斬, 班仆街黑社會查都唔查呀屌

仆街, 依啲斬人打人傷人案只會越黎越多, 全部私了, 居民自己查自己處理, 黑警唔會再幫香港人唔會再救香港人

仆你個街 好撚嬲

屌 將軍澳人 全部自己做野

推

唔知係你地唔明 定 太天真
兩個月黎 都咁撚多單 我地陣營比人搞 拉左幾多人？
根本 成個政府都係覺得我地係搞事
死左都唔撚會可憐 隻眼開隻眼閉 夷不得有人 岩啦幫手隊冧我地 個取態咁都feel唔到？

點解我地仲一直唔撚升級 唔自保？ 我屌左成個月 屌撚到口臭
一晚爆江已經好撚夠 你地遊下行 集會打完飛機 階段勝利啦
就無撚左件事 完全 唔撚識深切反省 要點樣自保 升級
根本就係孤島 得我地自己 點解你地仲笑得出 仲感動乜乜柒柒 比左膠 同女人化(柔和)既革命¿ 主導哂
你地係咪想比人徹底瓦解？

有人打仗 搞革命係咁玩？？醒未？

咪撚再玩再自我沉迷香港人

依加有人凌晨比人斬呀

班仆街一定唔會查

香港人訓醒 玩夠未呀

仆街 藍屍 仆街 黑社會

唔好再講咩和平 私了 佢地打人殺人冇後果架

真係嬲
有手足被斬無人理
只係識得玩膠

學生革命 由嚴肅再變到 mk革命
（嘉年華式）
Feel到雨革浸徐
此時不遠矣⋯
估唔到劉sir 幾野就搞掂左

唔可以就咁放過啲藍屍

大家以後唔該還手

你唔還手 可能就有下一個手足冇命

十八區自發民間安全隊

一定要搞 香港警察已經冇曬用 政治示威衝突冇曬權搞

依加連民間斬人殺人案都唔理

冇需要再用警隊

全民習武 帶保護工具出街

依加有曬大條道理帶防護工具出街

屌你老味周街斬人